估唔到林鄭都玩Be Water

十八區開花

手足出黎做野！

牛頭角彩盈支耶邨都中呀，做咩唔封呀

有無手足同我一樣想出黎重返街頭

要